已經一年 仲係個世界到載浮載沉沉沉沉沉

一年前 感覺到自由係幾奢侈
一年前 感受到人心有幾脆弱
一年前 一齊立誓唔會再踏足呢個鬼地方

由個刻開始所有野都唔同咗
失去左戰友 放棄左讀書 離開咗屋企人
原本以為好快就會曙光
一切都會慢慢變好
點知碌碌下ig原來已經一年

一年過左了
望住31號越黎越少人
望住輕裝到彩虹戰衣到真街坊
曾經年少輕狂嘅我以為狹路相逢勇者勝
以後一雙手可以握成拳頭能捱下去
慢慢只係感覺有心無力

一年過左了
明明以前個個都話我好撚醒 以後大把前途
衣家日日返份牛工 收工就做成幾個鐘gym等屋企人瞓
費事面阻阻又嘈交
原本有D父幹 衣家月月搵月月清
又睇唔到career path 又未搵到人生目標
放假就去搵啲手足老豆老母飲茶
俾家用變咗俾人地老豆老母可能我都係第一個

呻完 共勉之
好鐘意一句 祝武運昌隆

留住條命啦，德川家康都要長命過豐臣秀吉先贏

希望快D見到希望 望住聽日班手足又上庭 又會心酸然後又默默咁生活

你要保重呀

At least we have each other

諗起冇咗自由 流亡他鄉嘅手足 我地仲有咩資格抱怨

狹路相逢 勇者勝

我地要做最堅定 最相信既一群

手足，將來再聚

我都係間喊中請另一對深黃夫婦食飯 自己血親都無請咁多 其實問心 點會贏 你望下罷工集會就知 二百萬加一